收皮啦建制狗

呢排好多建制出黎割林鄭，
立法會之前彈劾林鄭又投反對票？
根本班建制係想做到自己同林鄭無關係，
要選票呀麻，要重建形象呀麻？

成班建制死性不改，全部都要死，死十次都唔夠。